「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，
百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，
不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

而且你地永遠不會被原諒！

推

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。